擺 低 你 既 極 低 質 素 IQ 題 ( 爛 GAG )

Do Do姐以前叫咩名？

did did 姐

Did did姐而家叫咩名？

Do Do姐

哎呀 did did 呀 哈哈哈

done done 呀

點解大明個老豆係隻狗?

因為狗養大明呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈

魚蛋粉有魚蛋,咩粉有雪糕呀?

seven呀,哈哈哈哈哈哈哈哈哈

陸永十年之後係骸骨

C君將來咪係D君

ON9,C君犯法變咩阿?

審C君呀!!!

二寶有咩味呀？

二寶有異味呀！哈哈哈哈哈！！

好逼定big 哈哈哈

啲哈哈哈想點
點解羊冇哂毛會訓唔著覺呀?

因為失棉（眠）呀 哈哈哈哈哈

有咩睇落一樣 食落唔一樣

係旺仔小饅頭

因為

看起來一樣吃起來就是不一樣 旺仔旺仔！！！！！啊喔旺仔小饅頭！！！

去打冷叫左左碟菜 食落去好咸應該點做？

等十分鐘再試下 因為時間可以沖淡一切

都冇gag王既代表作

一班人打邊爐,放晒隻手落個爐到會點呀?

真係不知鹿死誰手呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑左

得呢個有D料到

點解小明會跑得快過架火車呀?

因為小明真係跑得好快

好耐無見人講小明笑話了

印象中gag王有另一個代表作係唔知咩You are not alone

知唔知奇異果點種？

用手啊，唔通奇異種子咩真係
嗯。